金鐘站好多防暴

手足要小心

Tui